其實係咪無人聽吳日言

轉機
扯線風箏
玻璃

正吖

聽吖

淨係記得黃金蝦

巴打個名